聽朝0600有冇黎明行動?

配合popo塞死九龍半島

天氣開始涼 早d上床聽朝見

有

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 poly仔上

冇

荃灣好似好少人

推

東鐵線見